［家家有本難唸的經］有冇人好想自己既某一個家人快啲死

我好撚想我老母早死早著

我細個會諗我咁樣係咪好不孝
但我依加一啲都唔會咁諗，仲想佢死左就湯雞還神

先唔講由細到大都日日家暴、大吵大鬧，搞到家無寧日
打人不特止 我地大喇 識反抗佢喇就走去報埋警
警察嚟到 一係扮可憐 一係兇番人地轉頭
前者就當場調停，後者就比俾人塔
自己打人 自己報警 仲要俾人拉埋 要搵返我地比錢佢保釋
報警多到啲警察認得我地

打我地唔緊要 後生仔女仲挨得
但可憐左我老豆 由細到大我地俾老母打
佢都第一時間走出嚟護住我地

但老豆開始老啦 係做開地盤既
煙酒妓賭毒都唔掂 係個清泉
但個仆街就日日對佢打打罵罵
我老豆係好+唔打女人 所以日日俾個八婆食住上
有時我同呀哥會幫佢出一啖氣 鬧番佢轉頭
但我喜靜既老豆 就會鬧番我地轉頭

前排出去街市賣野仲要俾其他檔主圍住告
要賠30萬 仲要兇老豆幫佢比
食屎啦你
好彩件事不了了之 但個on9 仲想告番人轉頭
食屎食懵左

最近 個八婆好似好急咁趕住離婚
仲要分層樓比佢 想趕走埋老豆 老豆梗係唔肯
話晒當初老豆出8成錢買
唔講啲十幾廿年佢對我地幾衰
仲要出去抅佬
仲想要贍養費！？
屎都冇得你食呀 冚家ling

我好後悔點解當初有得告佢虐兒既時候 心軟冇告到佢
整唔走條死八婆

你幾撚時死？
有咩方法可以趕走佢

有冇人入嚟圍爐

親生老母？

你老母有無玩wechat?

扮鬼佬溝佢

係

屌 佢玩fb 日日上去溝鬼佬